another yellow object

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Yellow Shit

林鄭月黃